點樣先可以比多啲信心另一半?

另一半有時會認為我覺得佢好差 覺得其他人好好咁
但我完全無呢個想法
讚佢既說話 佢會覺得我係講笑 係亂up
所以佢唔開心個陣 都會問我係咪一直覺得佢好差

但如果佢係差 我又點會同佢一齊咁耐呢... 我好想令佢知道佢係一個好好既人
唔想佢成日否定自己 好難受

有無人可以分享下點樣先可以改善呢個情況?

經歷過你呢個情況
我唯一嘅建議係分手

拍咗幾耐啊

多啲讚另一半 令佢慢慢建立返對自己嘅信心

利申：同你另一半好似

差不多2年

唔知佢會唔會覺得我好假..

不要建議分手 謝謝

keep住日日用飢渴嘅眼神望住佢

成日無啦啦鍚佢，佢就會feel到你好鐘意而家啲佢，咁咪有返自信。

咁恐怖

做左先啦
不過我覺得安全感係雙方去建立
一方面係你比信心佢 另一方面係佢自己都要有自信

你同佢係適合嘅話就唔會衍生呢啲問題
分手啦

問下會唔會有過啲咩經歷，心結
由細俾人鬧到大啊，有個好叻嘅兄弟姊妹，俾前女成日嫌氣啊
有嘅話就試下開解下佢囉

如果冇特別經歷，又咁自卑，咁可能就係佢性格本身係咁

讚咗2年都冇改善
咁喺可見嘅將來都未必會有變化了

諗下自已忍唔忍到，覺得自已終有一日忍唔到就分手，拖落去一嚟浪費時間，二嚟會分得好難睇

打錯了

忍到嘅話就加油了

我自己又覺得一定有方法改善
又唔洗話忍既..

唔好要佢改呢樣嗰樣
平時讚嗰陣detail啲
唔好郁啲就批評/畀意見
得閒就望佢望多啲，多啲身體接觸

同你一樣，多啲讚！

感建分

有無例子?唔明咩係小任務

同問 我哋相處好好 好穩定 但佢成日覺得我會有日覺得佢唔夠好唔要佢 唔知可以點好

感情問題建意分手

我都唔知..唉

多啲真心咁同講我愛你/好鍾意你
唔好同人比較
咁佢自自然然會feel到自己嘅好

乜都攤開講 問多d對方睇法
得閒講下自己做緊乜
多d表達愛意 講多d掛住你呀咁樣
讚多d另一半 表達你對佢嘅欣賞

點解我男朋友係日日打擊我自信

100分！

係啊！

女仔係鍾意氹既

其實佢想你氹下佢，佢想嗲下你～

姐係你講野說話有問題囉
人地講緊認真/重要/deep talk，你就啲語氣欺皮笑臉，係人都嬲啦
同埋真係覺得佢好既，多啲用心讚下佢認同佢，係佢面前唔好讚其他fd，咁樣好易有錯覺。你都唔想你條仔係你面前讚其他女仔又靚又大啦

分手喇

會唔會係你讚得佢多令佢潛意識覺得你地嘅關係唔平等，因為讚人嗰個正常處於較高嘅位置，你愈讚得佢多佢會覺得愈難approach去你嗰個位。

以平常心看待會唔會好d，例如佢煮咗餐飯俾你，你與其話你好叻啊，倒不如話屌你你出面有女？無事獻殷勤有蠱惑

多啲讚佢

無 唔信就係唔信

其實可能有病搞到自己好自卑

行動最實際 其實講到尾都係無安全感

同意
多啲讚佢
多啲欣賞佢做嘅野，多啲講多謝

曾經自己都係個冇自信嘅人
Ex令我慢慢找回自己

經歷緊，男朋友會成日串我，已經唔知佢係講真定講笑，心很累。成日都好無安全感，間唔中stalk到佢on咗但係無覆我，就會係咁亂諗嘢。我都好想知我可以點樣信佢多啲

我完全明白你
其實可能係因為同你熟咗佢先顯現真本性
咁樣諗會唔會好啲